seção seis dos bancos de dados e cadastros de consumidores artigo quarenta e três o consumidor sem prejuízo do disposto no artigo oitenta e seis terá acesso às informações existentes em cadastros fichas registros e dados pessoais e de consumo arquivados sobre ele bem como sobre as suas respectivas fontes
